中共用淘寶收集香港人數據 唔好再買啦屌！

小弟試用VPN喺淘寶俾錢
然後發現一啲啲VPN先比到錢 好明顯取決於中共收唔收到交易數據
例如：日本，阿爾巴尼亞IP俾唔到錢 但係加拿大 又得
肯定係同收集交易數據有關

所以唔好再喺淘寶買敏感野 瀨！硬！野！
另外一用香港IP 就會彈啲嘢引你買

冇咩事都唔好用淘寶啦！

推

721後，已經刪曬所有大陸app，微信刪埋號，最無代價嘅付出

基本上所有大型購物網都會咁做，不過宜家上淘宝真係唔好買敏感嘢

未del之前
買日常家用品都自動彈丫叉武器suggestion
從來無係淘寶search 過
只有上lighk fb ig有post
你話幾咁鬼呢

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
個retweet rate仲係好少
幫手reply and retweet

運動開始後删除所有大陸app ,微信都無用，同大陸friend 無聯絡